想搵人同我瞹味下

有無人？

Ok

0/10

Bb豬今日去左邊呀？

好衰架你，咁快叫人bb豬

七叔你有無掛住我姐

唔得咁嗌咩嬲你

唔好嬲啦bb 最多幫你坐飛機啦

咩坐飛機呀？我唔明既